港島大部分office工係唔係返五日多？

星期六的灣仔中環都係大陸人多，無咩西裝友，好多五天工作

正常都返五日啦 六日比狗返

返六日既工
留返俾狗返

低賤工咪要返6日

一車車工程狗係香港島番工

同感，六日港島少人好多
仲有平日6點零鐘mtr 係好多人好逼
不禁令我覺得大多數人係番5日朝九晚六唔洗點ot